當年香港警察係用超級電腦追蹤沙士病患者行蹤

幾時調派黑警去武漢抗疫

用黎track 示威者，唔夠resource la